# Диаграмма наследования класса

+ Диаграмма наследования класса должна быть построена по UML-модели
  для заданного класса.
+ Заданный класс расположен в центре UML-диаграммы.
+ Сверху от класса должны быть расположены предок класса,
+ Сверху справа должны быть показаны все интерфейсы
  непосредственно реализованные классом.
+ Снизу от класса должны быть расположены классы - потомки этого класса.
